Цель:
Разработка многопоточной системы выполнения команд на примере игры "Танки".
В результате выполнения ДЗ будет получен код, отвечающий за выполнение множества команд в несколько потоков, устойчивый к появлению новых видов команд и дополнительных ограничений, накладываемых на них.

Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:
Предположим, что у нас есть набор команд, которые необходимо выполнить. Выполнение команд организуем в несколько потоков.
Для этого будем считать, что у каждого потока есть своя потокобезопасная очередь.
Для того, чтобы выполнить команду, ее необходимо добавить в очередь. Поток читает очередную команду из очереди и выполняет ее.
Если выполнение команды прерывается выброшенным исключением, то поток должен отловить его и продолжить работу.
Если сообщений нет в очереди, то поток засыпает до тех пор, пока очередь пуста.
Последовательность шагов решения:

Реализовать код, который запускается в отдельном потоке и делает следующее
- [X] В цикле получает из потокобезопасной очереди команду и запускает ее.
- [X] Выброс исключения из команды не должен прерывать выполнение потока.
- [X] Написать команду, которая стартует код, написанный в пункте 1 в отдельном потоке.
- [X] Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, не дожидаясь их полного завершения (hard stop).
- [X] Написать команду, которая останавливает цикл выполнения команд из пункта 1, только после того, как все команды завершат свою работу (soft stop).
- [X] Написать тесты на команду запуска и остановки потока.
